如果你唔食大快活 你同costanza冇分別

阿活好屈機

係

點睇雲加

姐係點？唔明

洗唔洗咁講野！

狗

食咗會變到樓主咁

阿活係業界良心

靚女

A09

a09

大快活值得吹奏

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

你老母俾佢屌

清識貨

食左變A09

a09!

我日日都食阿活

所有搞到咁

笠水？

同左waiwai食大快活未

而家成咗名就攞款，唔會覆我地

擺款

淨係識係兒童9up上位 真人又溝唔到女